有無人知點解我個tg突然變到播voice msg好快

10秒既voice msg變到2，3秒就播完
整極都整唔好
Thx

係你愈黎愈慢

😢😢😢😢😢

Help me

你開咗2倍播

iOS? 上次都係咁，要刪左佢重裝...

你個嘢壞咗呀

其實只係click左「兩倍」個製

Made in heaven